屌你老母logitech g512

真係唔好買logitech嘅g512
第一次買，用過一陣之後啲掣好似戇戇鳩鳩咁撚樣成日禁一下變咗禁兩下，再唔係就DELAY成秒先有反應，仲有可能禁落去冇FEEL，尸３你老母１撚到我躁
一隻掣係咁就算啦，屌你老母隻隻掣都係３咁撚樣
好啦我以為只係呢個鍵盤係劣撚咗，咁我去保鳩佢老味爛臭閪養
換個新嘅用咗唔夠半年又係咁撚樣屌你老母
乜撚野QWER，WASD，上下爻天口，成１日玩R6禁QE都變咗QQEE，禁C掣又無FEEL俾人爆頭，玩LOL果陣劫呀李３呀成日一野就飛過圭去，屌你老母識唔識整鍵1
1到上下1右又成日唔撚聽話
最慘就係1WORD打字打文打功課
尸3真係好撚噪

換過個 keyboard 先開 post 屌啦

g913暫時未出現問題 啲掣ok都冇斷過線
不過上網好多人屌logitech
睇到心驚驚

見到樓主打D字 好有Feel

Google下 荔枝角有得修理mouse
我隻10年mouse上去換完微動 又復活

屌佢老味 我個913連撚左個ghub
搞到燈都唔撚識著
依家長期唔連ghub咁用

轉買Filco 買最貴實冇死

利申 k95 xt

我有隻g810
一撚樣
以後唔會買logitech keyboard

買Leopold

垃圾 keyboard
我又係g512 用咗半年有一行rgb壞咗

+1又係半年壞RGB

個垃圾KB又係同樓主一樣個Sensitive有問題，最後轉返隻舊既Cherry MX既即刻爽返曬

邊有人買logitech keyboard架

咁mx keys點睇?
最近想買

屌 忍唔住大笑左出黎

G813 holder驚驚

+1 買完大半年有幾粒制既RGB無得轉色
之後明明我keyboard無入過水
但係1-0個行成日變左禁兩下
會好似樓主咁打速成揀完字會多左個數字咁
時好時壞

買得LOGITECH, 買定微動自己換是常識吧

我用緊G913都唔會推人用Logi嘅Keyboard，真係好多奇怪問題
雖然G913真係好正

唔撚係啊，怪唔得我四月用4舊水咁平就收到隻rma完新嘅g512。
不過So far都未有問題

same 依家個keyboard全部掣都唔同色又冇得換 鍵盤真係唔好買垃圾logitech

我都想講我G413間唔中都有呢個問題，不過拎左去外國用冇得拎去保養到搞，宜家都係格硬用住先到頂唔順先買過個，不過我1下次都唔買logitech 既 keyboard 啦

G900 開心使用中